想一個人去睇演唱會

咁樣會唔會好怪
問過身邊ge朋友同同學無人有興趣
但我有想去睇wo

唔會呀 入到場 大家都係朋友

毒拎表示成日自己去睇演唱會